[金鎗六十夢想成金] 十一月二十二日田草十場暨日本一哩冠軍賽賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (只計算至21/11成績)
新力必 698
波利 630
人一世勿一世 601.5
金仕芬 393
SakaXhaka 257
尊兄 219.5
Win神Ho 181
saho 175
火屬性比卡超 130
痕哥仔 128
潘頓正賤種 122
金世正 102
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
智高無上 4
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
梁家俊(無傳承) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
Priestgod -211
覓腸 -244
時時精綵(馬王) -248.5
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
烽煙 -405
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
蘭仔 -595.5

推

腎仔買左好多?

巴度

幫開

屌你老母何澤堯

郭生比曬tips都唔識買

何妖

屌你老母一野撞開我隻眾歡笑

割撚又起孖

宜春輝煌 on撚9

能叔睇嚟要贏馬停賽 灣位岀黎果度

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承]) P$36
R2 冠寶駒 (華可可) 輸
R3 金鎗六十 (Win神) W$11.5 P$10.1
R4 喜多樂 (覓腸) 輸
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)
W-$28.5 P$18.3 Total-$10.2

第二組
R1 老表醒 (屠) 輸
R2 金莊令 (智高無上) 輸
R3 川河尊駒 (新力必) P$18.5
R4 有得精彩 (綠木) 輸
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)
W-$40 P-$64.5 Total-$104.5

老仆街

蔡狗本身就廢騎功

隻巴打嚇死人

何妖騎得好撚差

潘狗可以咁樣拉馬

銀行馬美麗多多再贏

能叔

何妖跑好D贏左啦

田雞今日起勢頂尻我D馬
前面唔係用多左 有機嬴埋

美麗系呢排好等錢洗

要下下去幫補

唉 3同5最後揀咗3

D宜春隻隻都西

何妖騎王應否重注拉叔place

根本唔使度
美麗Q又幫郭生搵幾球

電訊系堆垃圾馬好煩

何妖騎到收疆好撚野

又奶星運明狗野

蝕左幾個億
你話等唔等錢洗

番來郭撚都知仆街黑晒面

完全唔明最後100米收疆係咩意思

能叔過咗球健士

六寶冇要多多 要左笑容

now財經台有報，事頭婆認生意唔好，之後又吹希望長假期公司生意會上升，潛台詞就係莫財

辣殺何妖

有心跑點會輸俾呢兩匹

部能反cup球狗 會唔會跑到錦標賽

部能真係落力爭騎師賽

好想佢哋破產

隻宜春原來追好多

夢想成金實贏㗎？

係
屌佢老母

拉叔無 place
成金無win 就含兩次撚

尾場買咩好

拉叔可摸緣以退出

會唔會又美麗系孖寶

有隻夢想成金係度好難

激償會唔會冷得濟

今日好似未爆大冷喎

第三

以我經驗 佢最小再買廿萬落注, 有美麗出就廿萬 冇就幾萬

你老死會底出

廿萬我都唔夠我養四隻馬，都未同你計舖頭人工蝕都幾仆街

但係佢地仲大把錢四圍買馬

咁樣1q番 我估佢起碼贏5球

未計贏馬獎金

5球夠唔夠俾舖頭租

熱門都巨額 啲人贏好多下

牛角仔 138倍

潘呢隻好似唔錯 上次都係1200m w到

掌聲有place 嗎

贏

8號屎已痾
Win得

六寶斷球隻胆大威猛

牛角仔會唔會冷左啲...

唔係燈 但想g成金點輸

好多快馬

唔洗問啦 問下金槍先啦

何妖騎低五分

激賞有底

應該唔難

雷神騎師王保唔保得住。。

雷電p收息算

gel得啦

李柱銘幾好，自從娶個仔左佢個女後就生意衰落

好危喎，咁都gel?

潘雷q?

知道必勝突登跑呢場
係驚人冇廠冇

差6分，我有無記錯？年紀大無記性sor

沈狗條撚樣唔知想點

二重彩
加州雷電+新力寶

莫36
何 26
潘 28

加州雷電好馬嚟

本身估佢報黎緊谷草1000
重口得濟1000擺明仲好
而家繼續跑田草1200，搏分頭+信田草得
88分唔會部署減分掛

六爺呢場唔去

1.8好過買波

新力寶咩事？

知道必勝

邊個買到綠格

莫浪求

成金必勝嗎

彭國年落飛

馬房皇牌馬

是

4 8啦

好耐無見你係波鋪
轉左賭馬？

輕鬆

腎仔買左好多

何妖騎王

馬勁冇計

針左

雷神騎師王嚇死

騎極都未到終點

部能搞乜春

on9
隻知道必勝好有火衝上黎
入去比人阻住前面
巴度係咪突登唔比佢衝？

擇使啲功架真係

田雞全日冇又出嚟say hi

[好友祥勝勝將飛騰] 十一月二十五日谷草八場賽日討論區I

知道必勝笑到我仆街

係

拉馬拉到

加州雷電識跟洗乜咁撚樣鬥燒呀

何妖騎王慘死

知道必勝明拉馬

老仆街又想底出

自從潘9尾場騎完我已經知馬係有 但人冇

條女好正

佢拉 因為佢自己on9
隻馬比緊力 衝上黎一定有頭3
自己入去比人塞住 屌